迪迪尼一日遊分享

十幾廿年冇去迪迪尼，依然感覺夢幻。

利伸 好耐冇揸機，純分享
用緊nikon d7200，手機app執相，趁d7200再跌價前影多幾張，當年買左成萬蚊

唐老鴨

我本身扮到米奇同唐老鴨把聲，諗住係啲店到拎住兩隻公仔扮佢地講野拍片，結果太毒唔敢拍

最尾果兩張邊個位影

有個位叫童話花園，入去之前以為迷官咁。

好夢幻
巴打有冇買年票

冇 咁啱同frd有飛去加上自己想睇下ironman

好靚啊影得

more
最平嗰隻先＄1000其實好抵玩

冇影ironman 出面個pose statue長期有大媽走過去影
iPhone 就hea影左幾張

睇左4d，另外個排隊入嘅展冇睇到，應該個到多嘢影。
啲相未執，大景相又生疏哂，依家返到屋企附近食緊晚餐

thx

影得好靚

好靚喎影得

superb!!

用咗重曝?

用咗重曝? 幾靚

相機開重曝驚miss左啲景，搵啲多燈位影定先，睇相覺得有match嘅就趁係入面坐低抖下時入落手機用app合成

最尾個兩張點影 求教

重曝效果

先對燈位out fo影一張

之後影張主體

跟住我係iphone用photoshop mix合成

重曝係種效果，有啲相機有呢個功能可以即時合成，但係要連續影哂要合成嘅相。用app整就可以之後慢慢揀相玩

本身朝早先執，啲frd話要返人頭相，我忍唔住用iphone執住堆先

同chewbacca 單獨合照要咁影，我差啲頂唔順

相中人是我朋友，我朋友不是我

呢個鬼佬勁呀，影之前的高屎忽，狗仔式轉呼拉圈
不過同小朋友玩得好埋

兩張景

到夜晚啲星球好靚
呢張即時轉applewatch wallpaper
其他星球相未入

靚靚鬼妹，笑得好charm

我覺得呢舊嘢好fun，所以影低左

掃樹掃到出神入化

入迪士尼，要轉錶面

迪迪尼真係幾多野影

係，但係掛住玩同行嚟行去都嘥唔少腳力，入館玩嘢要將相機袋出袋入都幾煩。
太陽又猛，帶著疲倦的身軀 奔走很遠...... 冇乜影公園景經驗，唔是好識處理

一日影相一日玩